при добавлении объекта надо сделать кнопку добавления иных объектов, чтобы можно было добавлять флигели


Наименование
Адрес (история)
  Район (пока не критичен)
    Новое назание (Приморский)
    Старое название (Жовтневый)
  Тип улицы (хорошо бы объединить с названием улицы)
    Проспект
    Бульвар
    Площадь
    Улица
    Переулок
  Название улицы
    Новое (Нежинская)
    Старое (Франца Меринга)
  Номер дома
    11в/2
    -
Координаты (сделать карту, чтобы отмечать кликом место)
  Широта
  Долгота
Тип объекта (история)
  Жилое здание
    Жилые здания секционного типа
    Блокированные жилые дома
    Жилые здания галерейного типа
    Жилые здания коридорного типа
    Жилые индивидуальные дома
    Мобильные дома.
  Общественное здание
    Здания для образования, воспитания и подготовки кадров.
      Детские дошкольные учреждения общего типа, специализированные, оздоровительные и объединенные с начальной школой.
      Общеобразовательные и специализированные школы-интернаты, межшкольные учебно-производственные комбинаты.
      Профессионально-технические училища и учебные заведения для подготовки и переподготовки рабочих кадров.
      Средние специальные учебные заведения.
      Высшие учебные заведения.
      Учебные заведения для подготовки и повышения квалификации специалистов.
      Внешкольные учреждения.
    Здания для научно-исследовательских учреждений, проектных и общественных организаций и управления.
    Здания и сооружения для здравоохранения и отдыха.
      Лечебные со стационаром, амбулаторно-поликлинические, аптеки, молочные кухни, бальнео-и грязелечебницы.
      Санатории, санатории-профилактории
      Учреждения отдыха и туризма
    Физкультурно-оздоровительные и спортивные здания
      Открытые спортивно-физкультурные сооружения.
      Крытые здания и сооружения.
      Физкультурно-спортивные и оздоровительные комплексы.
    Культурно-просветительные и зрелищные учреждения.
      Библиотеки.
      Музеи и выставки.
      Клубные здания (клубы, дома и дворцы культуры, центры досуга и др.).
      Зрелищные здания (театры, концертные залы, кинотеатры, цирки и др.).
    Предприятие торговли, общественного питания и бытового обслуживания.
      Здания для предприятий розничной торговли.
      Здания для предприятий общественного питания
      Здания для предприятий бытового обслуживания
    Вокзалы всех видов транспорта.
    Здания для коммунального хозяйства
      Здания для гражданских обрядов.
      Жилищно-эксплуатационные.
      Общественные уборные.
      Пожарные депо.
    Многофункциональные здания и комплексы, включающие помещения различного назначения.
    Добавить
  Производственные здания
    Предприятия машиностроения.
    Предприятия химической промышленности.
    Нефтеперерабатывающее производство.
    Текстильное производство.
    Типографское производство.
    Деревообрабатывающие предприятия.
    Металлургические предприятия.
    Фармацевтическое производство.
    Табачное производство.
    Пивоваренное производство.
    Ликеро-водочное производство.
    Производство безалкогольных напитков.
    Хлебопекарное и макаронное производство.
    Кондитерские фабрики.
    Предприятия мясо-молочной промышленности и т.
  Объект ландшафтной архитектуры
    сад
    сквер
    бульвары
    набережная
    пляж
    городской центр
    территория школ, детских учреждений, промпредприятий и различных ведомств
  Объект городской среды
    торговля и питание
      киоски
      павильоны
      стенды и пр.
    связь и информация
      телефоны-автоматы
      почтовые ящики
      ин­формационные установки
    транспорт
      навесы и павильоны у остановок
      опоры контактных сетей
      светофоры
      дорожные знаки
    коммунально-хозяйственные службы
      фонари и др. установки освещения
      емкости для мусора
      туалеты и пр.
    мебель и оборудование площадок во дворах, парках и скверах
      детские
      спортивные
      для животных и пр.
    устройства разграничения зон улиц и площадей
      ограды
      барье­ры
      турникеты
    визуальная информация
      указатели
      названия улиц и площадей
      номера домов
      табло
      пиктограммы и пр
  Инженерное сооружение
    Мост
    Маяк
    дороги
    линии электропередач
    трубопроводы
    каналы
    линии связи
Стиль (что делать, если стиль фасада один, а внутри другой?)
  Эклектика
  Ар-нуво
  готика
  неоготика
  романский
  неороманский
  псевдорусский
  барокко
  рококо
  ренессанс
  классицизм
  ампир
  неоклассицизм
  Конструктивизм
  Добавить button / https://goo.gl/Wrtt9Y
Этажность дома (история)
  число этажей
  и точка
Конструкции (история) https://goo.gl/DXp20Q
  подвал
  цокольный этаж
  мансарда
  антресоль
  аттиковый этаж
  мезонин
  и т п

# СВЯЗАННЫЕ ОБЪЕКТЫ

- Тип объекта (древовидный, история?)
- Стиль architecturalStyle (список)
- Конструкции architecturalElements (список)
- Владелец* (история?)
- Архитектор* (история?)
- Инженер* (история?)
- Подрядчик* (история?)

# ОБЪЕКТ

- Название
- Локация/Адрес (с возможностью указывать несколько локаций в разные времена)
- Краткое описание
- Тип объекта
    - Производственное здание
      -- подтип 1
      -- подтип 2
      -- подтип 3
    - Жилое здание
      -- подтип 1
      -- подтип 2
      -- подтип 3
    - Общественное здание
      -- подтип 1
      -- подтип 2
      -- подтип 3
- Стиль объекта
    - Классика
      -- подтип 1
      -- подтип 2
      -- подтип 3
    - Эклектика (должна включать в себя те стили, которые использованы)
- Архитектор*
- Инженер*
- Подрядчик*
- Этажность (зачем нужны полуподвал и антресоль? Тогда надо учитывать мезонин)
- Годы/События
- Статус
    - Значение (выпадашка)
    - Номер в реестре
    - Когда принят под охрану
- Изображения
- Надкатегория (Что-то объединяющее всё подряд) ТЭГИ?



Назначение объекта совпадает с типом объекта
Современная функция должна быть завязана на тип объекта


# Изображения
Изображения должны маркироваться, к какому элементу городского дизайна они относятся. Т.е должны ставиться метки «Что изображено на фото?», например:
- Дом такой-то, входной флигель, синий, деревянный
- Люк ОРТ, 1918 год, чугуний
- Табличка-вывеска, медная


* Предусмотреть возможность вести «историю» по любому параметру, например указать, что до 20 века задние было общественным, а потом стало жилым

* Тип Объекта: обсудить структуру «Функциональных атрибутов города», она слишком запутана. Надо смотреть в учебники.

!!!!Разнести все на объекты, кторые могут быть включены в объекты или включать объекты


